﻿<img src="http://farm5.static.flickr.com/4124/4952852845_7bdcd3e89c.jpg" width="450" height="409" alt="title14" />
<br/><br/>

<h3>Геометрия Манхэттена</h3>


На большей части Манхэттена невозможно заблудиться, умея (с)читать по-английски до двенадцати и зная арабские цифры. Если вы высадитесь севернее 14-ой улицы, то сумеете за десять секунд определить свое местонахождение, даже если у вас нет навигационного устройства, a Полярная звезда заслонена небоскребом. Для этого достаточно подойти к ближайшему перекрестку и прочитать на указателях названия пересекающихся улиц. 

